請 del 此 po，謝謝 admins

Вы все сегодня покупаете «Apple Daily»?

怕咩啊?

推到admins見到